# Proyecto 3 - Solucionador de Acertijo en Prolog

Instituto Tecnologico de Costa Rica

Escuela de Ingenieria en Comptuacion

IC-6200 Inteligencia Artificial

Este programa permite a la computadora resolver el acertijo mostrado en el enunciado.

# Equipo

2018102354 - Jorge Arturo Vasquez Rojas

2015012856 - Nickolas Rodriguez Cordero

2017075170 - Andres Miranda Arias

